[入境] [語言哲學] "個別事件"呢個詞由幾時開始變左做"不作評論"既合理理由?

入境處話不評論個別事件
令我諗起成日都聽到
"個別事件不作評論"
"不評論個別事件" 呢D句子 已經洗哂腦
"個別事件"呢個詞由幾時開始變左做"不作評論"既合理理由?
唔係因為係個別事件 咁先至更加有評論既價值咩?

數量多既時候話唔可以一概而論，要逐個審視/處理；個別事件就唔應該以偏概全，更加唔會評論

不斷用人肉錄音官腔令到大眾麻木為止

真係麻目左 大話講一百次就係真

任何事件都係個別事件

六四都係個別事件，唔通日日都用坦克車碌人？

坦克碌豬 個別事件 唔評論
真係屌佢老味

好垃圾

下次用返「」唔該

咁都俾你周到

屌而家唔喺要你評論，喺要你交代呀！

屌，其實都係等於一句"no comment" 耍鳩你啫，都冇諗住解釋任何野。
只係香港做官根本唔使問責皮一味厚面皮，人民又冇權令佢落台。

我喺屌入境處呀

我都係屌緊入境處

林鄭話今次評論個別事件係"破例"喎
多謝哂你呀